點解的士後座門 多數都只可開左邊？

真心唔明
成日逼人一邊落

因為多數靠左泊車

未係囉純粹因爲香港係右肽

因為有班八婆唔睇交通情況開右邊囉

如果開右邊門咁啱後面部車隊爛左, 係邊個責任?

開門L囉

樓主返大陸坐左軚車啦